[各傳煤請幫推]如果陳茂波派錢，麻煩叫政府搵李嘉城基金派

用$1租城哥之前個系統，慳番幾億，仲可以快手派

Hi 樓豬 幫鳩你推
牛定熊？

lm

熊

好 信鳩你一次

誠哥個系統咪係google果個

多謝樓豬